華納宣佈Nolan新戲2020年7月上映 其他細節欠奉

Warner Bros. announced Friday that Nolan's next film will open in Imax on July 17, 2020.

The project is described as an event film, but nothing else is known about Nolan’s latest venture. The writer-director has a propensity for secrecy, writing his scripts away from any prying eyes. Furthermore, he is of such a stature that he can attract the actors he wants, package his project with thespians and then present it to a studio with what amounts to a simple yes or no question: Are you in or are you out?

The filmmaker is coming off of the World War II film Dunkirk, which won three Academy Awards and earned the filmmaker his first best director Oscar nomination. The Warner Bros. film grossed $526.9 globally.

The release date makes sense for Nolan, who has a predisposition for July releases. Of the filmmaker’s last five movies, four have opened in that mid-July sweet spot, including 2008's The Dark Knight, 2010's Inception, 2012's The Dark Knight Rises and 2017's Dunkirk. Interstellar was the exception, opening in November of 2014. There are a few other films also slated to open on July 17, 2020: Paramount's SpongeBob Movie and Fox's Bob's Burgers. Disney's Jungle Cruise, starring Dwayne Johnson and Emily Blunt, opens up a week later on July 24, 2020.

Nolan is currently more than 20 years into his directing career. After releasing his $6,000 feature, Following, in 1998, he broke out with 2000's Memento, which earned him and his brother, Jonathan Nolan, screenplay Oscar nominations. He went on to carve out a reputation for crafting cerebral blockbusters that have also included 2002's Insomnia and 2006's The Prestige.

老老77, 華納不停搵NOLAN同溫子仁拍佢D電影已經夠做, 唔撚洗晒錢搵巨星拍電影

仲有年半

仲有咩題材可以拍
科幻戰爭魔法英雄都拍過哂

笑片

想睇佢拍親子樂膠遊嗰類戲

nolan+ zimmer笑片

In Nolan we trust

James bond唔會係華納啦

拍We‘re the millers 2

拍另類喪屍片

Dunkirk伏到

已射

葉問5

想睇佢拍chick flick

Inception 2

連登繼續世界大戰

拍套歌舞片

When you realize you are something different, your fists move very fast.

如果Nolan拍Hangover會點

睇左nokia新戲

唔理你拍乜
總之會捧場

覺得暫時人生中睇過嘅戲都冇一套接近有interstellar 咁好睇

咁誇張...

Nolan教徒準備

Interstellar 真係

但打仗個套真係睇到屌老母

Dunkirk我覺得唔算好睇又唔算難睇
係一套好真實嘅戲

inception好睇好多

想睇佢拍喪屍片

之前傳係james bond

Nolan最撚廢係Interstellar咁濟, 僅始於Batman III
話最好睇一定係細蚊仔

dunkirk 賣弄技巧 眼高手低

申：之前都算係佢係粉絲 套套都有睇

未見過大蛇屙尿
排Prestige, Dark Knight都未到佢啦

Prestige真係睇咗十次

咪鬼再拍動作科幻片啦佢，根本唔係嗰皮

Interstellar我都覺拍得差
但個個話神作

科學包裝嘅老套溫情片

interstella 真係睇到嘩嘩聲, 穿越蟲洞果幕

照插入Hans Zimmer 嘅緊張配樂

個個吹到神級，抱住好大期望睇
一路諗住有咩伏線驚世劇情咁，點知最後time travel同多啦A夢差唔多

眾人皆醉我獨醒嘅連燈仔
叻啦叻啦你最心水清啦

可以將時光旅行 外星探索 呢d 主題拍到咁易入口已經係功力既表現

真心，nloan拍咩戲都會睇

如果純粹一套科幻片我會覺得ok，但我係抱住好多人話史上最好睇電影嘅期望去睇就真係唔得
我覺得inception, the dark knight好睇幾百倍

Prestige 真係勁

Memento先係神

完全同意,簽佢地做DC vip 導演就可以同marvel 持平
兩面都鍾意睇,只係希望dc生性小小

我覺得路蘭 最好睇個套係Memento

我覺得d配樂over咗
出到戲院仲係轟 轟轟轟 喺耳邊
我覺得有d情節可以收一收個bgm

咁事實真係唔好睇

Batman beyond

見到個機械人已經代入唔到啦，會唔會設計個四方形既機械人呀？

唔係差
但唔深刻

我同意，入場睇幾套interstellar堅失望。我基本唔睇太空戲都覺得情節熟口熟面，上太空之後真係好悶。

不過都唔夠batman3 失望，最尾兩條友都唔做乜鳩

Dunkirk 幾好，我自己去過果個城市同海岸，還原得唔錯。海陸空戰線最後連慣到一齊都收得唔錯，個機師過度神化

利申：入場睇過batman 2，睇戲剩係娛樂。

Interstellar ，Dunkirk
真係唔識欣賞

The dark knight rises
依套最後真係好撚失望，趕收尾
Batman 同Bane對打戲實在太柒
Bane突然智障 輸得好兒戲
呢套好遺憾

笑片
災難片
恐怖片

等睇又唔知做乜鳩唒一大舊錢去搭個景，用佢兩分鐘就算。明明cg做到又要話追求真實去呃曝光。屌你封撚左條華爾街炸撚埋架大車講撚到好有追求咁，人地《狂野時速》咁撚大場面都冇你咁大陣仗。又懶係野咁用imax菲林吖，實景拍火星地理吖，實景五維空間，講出嚟都覺得on99。淨係識靠個細佬同燒銀紙。明明可以做得更好，不過淨係識睇票房做人，同史匹堡一鳩樣。俾翻大學嗰陣拍《following 》個nolan我得唔得

我第一次見人話The Prestige廢
我睇過七八次起碼

最廢一定係insomia

用影像反映黑洞蟲洞呢d人類字見過既天文現象，背後用左n個科學家

之後咩四維空間真係屌打啦

記得以前唔識 Nolan
入戲院睇完 Prestige 之後個人呆左
覺得好震動

論娛樂性
論選角
論劇本
論拍攝
暫時覺得無戲超越到我心目中呢套個地位

震撼
自

你誤會左
佢意思係太多人吹奏interstellar 係nolan神作
但明明prestige,the dark knight 呢d好睇好多

Insomnia似係俾電影公司迫佢去拍
套戲唔係有Robin Williams同Al Pacino嘅演技
應該係變成一套好普通嘅片

有都係好普通既兇殺片

唔講冷門戲 最基本既top250你睇左幾多?

個背景係幾有趣嘅
去一個冇夜晚嘅地方查案
攪到失眠 錯手殺同僚
但nolan堆戲嚟講真係好一般
似係電影公司嘅一份功課
去睇下nolan能否駕馭有大cast嘅商業片

乜都未公布 呢套戲已經可以係連登上定枱先

以為佢會好似menmeto咁，失眠失到痴痴地咁查案，點知咁普通